老老實實 冇心機讀大學嘅唔該唔好㗰咗個學位

身邊有幾個year1嘅朋友入到大學又唔上堂 唔溫書 淨係去midterm坐
問佢點解佢居然話要retake dse 唔想讀大學嘅嘢 其實既然你唔想讀嘅不如讓返個位出嚟啦 慳返啲資源都好 尤其係hall位
雖然香港大學學位都已經開始冇價值 但係嗰班佔用大學資源但係又唔係想讀書嘅人到底想點？

關你撚事

上lecture 用咗乜資源
不嬲學費都唔係學生用㗎啦

咬禾食牙？

自己入唔到u，唔抵得阿

人哋讀唔讀書都關你事⋯
佢俾錢交學費，讀唔讀書都係佢決定啦
只係入唔到心儀嘅科啫，佢專心retake都好正常

老老實實,關你撚事咩, 死肥仔

唔上堂 前一晚溫書都過mean

無佢地我點攞A

有心機讀大學就晨早dse夠分入u啦 有幾㗰位呀

典型大陸人心態 入左u攞住政府津貼 但唔讀書等retake
跟住就話關你咩事影響到你